根本D鬼佬影迷見到上流寄生族拎奧斯卡都開心到癲

睇下宣佈嗰一刻佢地d反應
反而亞洲人自己響度屌返亞洲人
應哂套戲既橋段，窮撚先會批鬥返窮撚因為唔抵得對方好

見好多外國人都幾中意套戲

如果套戲係HOLLYWOOD出品唔會有咁多人屌

Imdb排歷史第25位

Agger

劇中主角比喻做支拿人， 滲透其他國家，但啲左膠大愛撚又睇得津津樂道。

如果套戲係HOLLYWOOD出品唔會攞到獎

其實何里活呢十年都劇本荒
嚟嚟去去一係翻炒一係傳記一係商業片
片種越來越少其實係好令人擔心
而家頒個獎畀亞洲除咗係認同亞洲電影之外
某程度上都刺激到美國本土嘅生態
唔少人討論1917定上流寄生應該拎
我就話上流寄生拎係最多好處最符合效益
當然 套嘢都好好睇

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

【Twitter核爆料要人】美國參眾議員狂插中國軍方偷取美國國民資料

依家排22位了

係實變災難
一係變咗驚悚片 focus咗喺地下室逃命之類
一係變咗笑片懶好笑咁就帶過咗

咪好似地下室兩班窮人鬥餐死

外國人好似比亞洲人仲鍾意

無錯
對住鬼佬一方面抱有抑慕同感謝之情（崇洋），但又成日形住人地睇唔起自己（歧視亞洲人）
衍生出非常矛盾既低賤心理

康城拿獎無人講
oscar拿獎個個衝出來開post

Letterboxd上埋第一

泡菜專出垃圾 連鬼佬都開始學人食屎

Cannes 威尼斯 柏林 三大影展一向少普羅大眾留意
加上佢哋揀嘅戲不時普通人好難啃得落
最佳例子 The Tree of Life

韓文不了

其實真係唔理佢咩人, 如果好睇既. 得奬係應該的

唔係亞洲人，係連登仔炸。

連登仔睇戲唔洗你教

其實真係好好睇
故事 鏡頭 配樂 氣氛營造 寓意都係一流
好戲自然多人欣賞 唔分種族

其實睇到左膠都有反思 可憐之人 必有可恨

點睇到係講支那人？
幾乎所有影評都覺得係講緊韓國自己喎

劇情片不嬲都係要小品制作先好睇
大公司太多利益關係一定拍唔到同一個效果

無撚有錯
聽返光明頂 2020-2-10 鮑蛇都有講

我覺得鮑sir 中point, 套劇好tricky

亞洲除咗韓國人其他全部都係低等民族

其實可以唔只apply 落韓國嘅，其實算好universal

呢十年又真係冇咩商業藝術並重嘅戲，加上奉俊昊係美國都幾紅

起碼今年金棕櫚同金獅都有人講
今年應該至少三大影展最佳電影平均票房最果幾次之一

Nolan同QT都係嘅

金棕櫚獎都食屎

wolf of wall street 都係，不過同QT一樣尺度大到仆街

a24 或者 Neon 都可能得

呢套唔錯，反轉位正，結局都幾詭異下，係有新意

班大劣人死喺度話唔夠格，又話唱衰窮人，咁佢地努力做啲成績出來囉

支那人不嬲憎人富貴厭人貧啦

新鮮應同用另一個角度探討人性

明左暗右

分分鐘是但一套拎佢地都係呢個反應

正常亞洲觀眾應該多啲留意三大影展
佢哋揀嘅戲平均好多，真係最大程度下打破語言障礙。
OSCARS, Golden Globe呢堆係偏向荷里活
不過三大影展啲戲經常偏文藝，真心難頂。

其實唔少影評同影迷都比較中意上流，之前一路輸比1917係冇諗過奧斯卡會攞到

我見各討論區好多人都被騙了, 好直咁看套戲, 以為講仇富, 卻看不出這個大tricky位, ,.. 或許奧斯卡評審都被騙? 所以導演佢真是神...值得最佳電影

三大影展係國際化好多，但係其實你會識得荷里活果啲人多好多

應該多人預上流同1917分豬肉咁
邊個拎最佳電影就分返個最佳導演比對家

不嬲周街專業影評人 理撚得佢攞咩獎
總之我就係有嘢要屌 總之我就係要講佢啲缺點
啲撚樣就係鍾意攞其他戲嚟比較
總之唔係自己鍾意嘅嗰套戲攞獎就要屌

吓， 點解會睇做仇富咁搞笑？
班管家自己鬼打鬼， 宋康昊殺咗李善均喎

劇本荒呢樣野唔多唔少都係因為英雄片打亂左以住商業西片創作模式, 你MARVEL成個資料庫係度, 本身仲要有名氣, 仲可以拍到劇集咁!! 不過其他片商又不思進取食老本唔進步,唔了解而家D觀眾個胃口大左, 唔係睇人物故事為先, 而係要睇左個你創做既世界先再睇人物故事!!

真係咩人都有

所以這是套戲好玩的地方

1917劇本完全唔夠其他爭

而家有趣特別既劇本都係拎去開劇
電影業收緊皮

套戲兩邊都打 其實寫得好好啦

會唔會諗多左 藍色窗簾？

仲有扑嘢

係得啲祟日撚係度屌啫
韓國十年前己經統治左東南亞文化

係得玻璃支那同反泡連登仔先睇唔順眼韓國

韓國娛樂工業化出口全世界先係真正提升亞洲人地位令鬼佬心服口服
唔通下下淨係得錢題材又限制住會造得出咩好野呢

支那d綜藝節目好多都係抄韓國

唔係呢 我真係覺得唔太好睇
可能我質素未夠

一邊限韓一邊抄人
支那大國

得連燈係度屌咋

未限韓之前， 有俾錢買版權
限韓之後就唔洗俾錢任抄

好撚仆街

sorry韓國人冇你諗得咁好
單單呢排口罩事件韓國人最無口齒無合約精神
同日本人無得比

marvel唔係拍得好，點會史上最賣座電影，點會咁多人識多人睇
睇下條死廢老-馬田，搵Netflix拍套「老調重彈」既戲出黎，唔洗買飛都無人睇，講到幾勁最後未陪跑

之前仲串串供話marval唔係電影
仲話大導未比上流屌打
YouTube無人出片講佢套戲，個個都搶住講上流拍成點有幾完美，幾細緻，有深度，有創新。

好撚多連登仔屌話套戲垃圾
呢套戲本身未攞獎都係我上年top 1
如果俾Hollywood拍根本拍唔到果種感覺
因為呢個真係地方特色黎

唔洗,如果套戲日本出,連登已經吹奏緊

成日屌啲鬼佬種族歧視亞洲人
到亞洲人係國際威返次 又走去奶鬼佬袋底

其實套戲真係幾好睇
笑料又有緊張又有
絕冇冷場
不過捧到上天我就有保留
更好睇既亞洲戲都有
無可否認今次得獎係時勢造英雄
如果早兩年上未必有咁多獎拎

有冇頭十睇下

呢3年GE戲入面,得ROMA 同廣告牌係好過PARASITEE,但呢兩套都冇BP

所以oscars啲野唔駛咁認真

廣告牌都係好正
但個感覺唔同
亞洲片係有種唔同既感覺

呢個仲癲

The Irishman 根本就唔同以前果幾套黑幫片，再講觀看紀錄好似都幾高
YouTube 大把片講The Irishman

Marvel 拍得有娛樂性就一回事，上流可以平衡到娛樂性同藝術價值就已經係另一個層次，which Scorsese 想做嘅話都可以做得好好
再講奉俊昊攞完獎仲特別提起佢

仲有中國人
你話連登係咩人呀啦

生命樹我係覺得ok
最尾其實好感人
同細佬相遇
睇到我依家都喊
當然恐龍嗰度

唔知大家覺唔覺
唔多唔少都有可能因為K-pop依家有隊BTS紅到去歐美令到鬼佬開始慢慢開放接受緊亞洲藝人，尤其係韓國，係講緊唱韓文歌，拍韓片土生土長既韓國人
如果呢套戲早5年上，真係未必可以贏到4個大獎
歌影兩邊互惠互利，可能下一個就會係電視劇同綜藝
韓劇比起以前進步左唔少，而綜藝一向高質同多元

連登仔連華人都唔認, 仲講咩大家亞洲人, 笑死

無衝突喎
香港係亞洲咪亞洲人
香港唔係中國咪唔係中國人

我都覺得好睇
但個FRD就係咁J JOKER...

JOKER 男主係勁, 講演技

但成套戲.....跳黎跳去都唔知做咩咁, 又拎左DC個JOKER 題材去拍
同以前太大落差, 唔知想點
太大落差, 但我同意演技係好好

華人=中國人?

連登仔一句都係話唔係中國人

套野好好睇喎

多呀，但好多睇到一半就唔睇

之前多片講呀，話哂大導黎，點都要吹奏下，點算做影評人
但無獎後，而家你睇下邊個多提都無提緊係出片讚上流啦
寫成上萬字歌頌上流，就話得獎後感動到流淚

一套攞獎等於另一套差

斬蛇

because we are in the deep shit and they are not
watch you PK makes them so happy

解讀唔同啫

Respect !!!

綜藝方面新西遊記真係幾好睇

聽寵龍窮寵?
不了

邊到睇

只能說對手太弱

連登仔正正就係前管家個老公
成日奶美國(朴社長)鞋底
但人地眼尾都無望過你

IMDb 個網睇

完全認同
呢啲先叫軟實力
雖然kpop行業都幾扭曲+有音樂人唔認同呢種洗腦「音樂」
但無可否認佢真係影響好大
淨係講依家bts, blackpink係全世界受歡迎程度就知

而且韓國文藝/文藝+商業片都唔差
睇返大陸廣電局呢樣限嗰樣限，乜7都唔寫得
韓國社會都有好多問題，財閥勢力過大
但呢套片都講到貧富之間嘅共通點
其實有小小令我新諗起上年日本小偷家族，聽講當時日本國內唔太中意套戲

點都好，總之成班终国人走來話今次係亞洲之光真係笑大人個口